今日去睇過iphone 12 mini

都係太大應該要出到以前iPod nano咁既size就差唔多

完成size

咁你買隻apple watch e-sim版咪得囉

但apple watch裝唔到轉珠

裝唔到咪唔好玩